今日抽樓 各種FF

房協雙翠今日抽籤
聽講係聽日公布

已經FF緊有得買將軍澳

今日抽完，聽日先公布？

無錢, 抽中都無咩用

都係聽講
因為呢個係電腦抽籤
唔係上次果啲攪珠
當然今日公布都唔介意

原來係咁

入場費起碼真係俾香港人先
同埋有得借九成
輕鬆左好多架喇

調景嶺個盤附近有咩配套？

社區設施好似都有啲
起碼有個運動場
又有學校
又近地鐵站（觀塘線真心OP）
基本上屌打唔少居屋公屋

房協比房署居屋最大吸引係有露台

仲未見有新聞稿既

想買屯門, 老婆娘家係果頭

只係搵到新聞:

呢樣都係其中一點
但我呢啲奴隸就淨係留意近地鐵站

淨係搵到呢段

近親戚可以考慮

咪之唔近地鐵站 不了

你地綠定白表？

ching 諗住抽中買幾大既單位

白表

有咁大買咁大

有咁多流動資金

單人白表

好似勁小三房單位

本身諗住買一人單位
依家諗諗下如果應付到應該買個3百萬
會大少少 睇情況

抽中再算

聽日先公布，心急如焚

抽完第二日先公布,方便做手腳呀?

雖然唔明點解
但真心吊癮

而家入定票喇

真係好古怪

單身人士配額增至兩倍
快啲出結果啦

得620 個單位, 增至兩倍都只係多最多62 個

你地係唔係兩邊都有抽?

利申: 剩係抽左調景嶺

將軍澳翠嶺路「翠嶺峰」330 個住宅單位，及
屯門鳴琴路「翠鳴臺」290 個住宅單位，合共 620 個住宅單位。
成功申請人可從兩個項目中選購其中一個住宅單位，但一人家庭只可選購一房
或兩房住宅單位。

一form 抽哂兩邊, 好似係

下，唔係一次過申請 將軍澳 同 屯門咩？

利申，交左200蚊

DIU,係喎,我見佢要分開兩個網頁,以為分開抽添

抽中左既即刻full pay買 跟住結婚

白表家庭係咪要中頭no.先保證有得揀樓？
白表單身應該中頭個都未必有得揀

抽到再講

開左彩就無得ff 架啦..

FF下先,反正都知道唔中

最怕中左要我揀屯門都唔知買唔買好

幾時出結果呀

調景嶺近HKDI 諗起以前朝朝早返學一出地鐵站都一大陣臭味

#metoo

調景嶺個盤下面好似有個精神病康復中心咁既野，唔知堅定流

冚家都九龍東新界東,3十幾歲人,入過2次屯門ONLY,中左得番屯門都唔知點算

唔好買，留俾我買。

應該係啦，白表咁多申請

我同你一樣

好巴打,咁你暫時有咩諗法

反正都係FF

講真屯門真係垃圾，留比我買

屯門果面真係第二個天水圍咁呀，又蝻又無野食，出市區又要轉車，你住埋我果份啦

講真,我真係未必會買,如果無調景嶺,唯有等白居易

屯門真係唔會買，我同你一樣，兩家係都係住九東新東，兩邊父母黎搵我地真係會好遠

又唔係咁既意思,大把住屯門朋友講撚到屯門天堂咁

不過4大長老都係九龍東新界東,真係說服唔到我搬入屯門

如果唔係一早係元朗買左樓啦

唔好話入去搵,自己番入去搵佢地都嫌遠

屌佢，老實講，根本房署個種居屋同公屋一樣，根本買唔落手，大拿拿幾球野要我住公屋質素

我兩公婆係對面海番工 調景嶺岩哂

同意

咩黎？公屋？

冇抽到 因為一丁友 抽到都冇錢買

巴打本身係呢頭住開？

居屋

都唔算居屋囉

偽私樓（有露台，包簡單裝修）

大撚把人抽
我早排抽樓花都成千人爭百幾個單位
香港cls

凡事唔係絕對既 希望在明天

唔係私樓 唔係公屋 咁係咩

新個D居屋唔會諗啦,只會諗D比較舊個D居屋,即係唔會痴住D公居個D

香港真多有錢人

房協樓.係唔係算以前個隻夾心階層

我住將軍澳都覺得個位真心好 附近配套又齊 地鐵 商場 體育館 圖書館 etc. 唯一係食方面爭d

希望抽中

其實個位唔好,同怡心苑一樣西

唔好要囉 抽到要左死全家

西極都好過要幾百萬買景林,明唔明呀清

而家多數7折左既樓就當佢居屋算 太多名記黎都冇意思
老實講 我去過睇示位 2-3房真心實用 除左on9冷氣機位擺到好低外冇咩好挑剔

屌你地 8千幾蚊尺買到新樓算係咁啦

示範單位都無睇就狗衝,反正心諗房協樓,西極都唔會西得過私人樓

無撚有錯,所以地點西都唔理

不過有人講開位置好,答2句咀就俾人咀咒中左死全家

我就咁睇相，都覺得唔錯

仲有缺點,就係有D單位係黑廁

上次中撚左大嶼山，棄左
唔知今次好運會唔會再次光臨

巴打上次係白定綠表？第幾個number?

做乜要浪費運氣,人一出世有幾多運氣係整定架

白單
第一個no
但因為單人
到揀得番大嶼山

狗都唔住wor大佬

嘩

有乜用
晒晒d運氣

預左唔中

係呀，住開呢頭，比我都會揀返屯門先
將軍澳留比你地

我地唔係敵人

綠表單人 等買大單位上樓

真係會有綠表咁勇敢,個個月兩三千蚊租唔好咩

係。

緊係唔係用自己
用丫嫲間公屋

我都覺，我有公屋一定唔買樓

希望抽到屯門

希望抽到好頭既number, 我會乖乖地揀屯門唔阻止咁多位巴絲

人望高處呀ching
房協樓仲要咁靚

美中不足（唔係歧視）

綠表好大機會啦應該

好似唔係好多綠表之麻?

都有萬幾張

痴線

我中了 下個月簡樓

中風呀?

單人只可以買一或兩房，三房唔得

岩啊 人望高處 起碼隔離左右高質d啦 唔為自己都為下一代啦

2房都好撚大了

有得上車就有份賺錢，理得佢公唔公屋質素，等升左再換私樓啦

咁撚多人抽
唉 想買屯門又無望

房協共接獲94,389份申請，當中6,077份為綠表，88,312份為白表，綠、白表比例各佔一半

上次單人中綠置單人 無要到
細到仆街 100呎 都無

都係既，祝大家好運啦

100呎都冇咁顛！？

上有樓就上左先 再樓換樓

痴線,呢D同套房有咩分咩?

唔係..打錯
200呎 都無 先岩

咁唔要係岩 要左真係喊3聲 100太離譜

我睇示位個280尺都覺得細 除非唔生小朋友

自己人工爆左無份玩
用屋企人quota抽左 希望中

今次房協D 樓似樣D

出左基數，有冇人知點玩

中了 唔洗知點玩

個冷氣機位放起中間 呢個位真係古撚怪

SORRY , 唔明,即係點

聽日先公佈 挑那星

on9仔黎 唔駛理

有次係基數總和

1/650

做乜

黑人問號，但都想知基數係做乜

有冇巴打知佢以前點玩呢堆基數？

邊有咁易中 單人9百幾個先中一個

房協方面表示，此組數字將與申請人數目一同輸入電腦並運數出揀樓次序，所以該10個基數簡言之只是作為一個鎖鑰去啟動電腦抽籤，故申請者不能從數字中看到自己的揀樓次序的。

獲超額認購150倍的房協翠嶺峰及翠鳴臺，今午進行抽籤程序，隨機抽出：7、8、2、7、5、5、4、1、8、0十位數號碼，然後輸入電腦排出9萬多名申請者的輪候次序，申請者最快可於今晚凌晨12時後，到兩屋苑網站查看。白表申請者將於本月中起獲邀見面審核申請，而所有申請者會由2月28日開始分批揀樓。

房協助理總監(物業發展及市場事務) 楊嘉康指，*所有綠表申請人約20人可抽到一伙*，而白表則280人可抽到一伙。而本報計算當中最大競爭的白表單人申請者中，大約每950人才抽到一伙。

將軍澳翠嶺峰及屯門翠鳴臺，合共推出620個單位，單位面積由271至684平方呎不等，以市價七折定價，售價由192萬至623萬元，綠、白表配額各佔一半，兩成單位預留給單身人士，單位預計於2020年落成。

真係唔明

想問綠表申請咗
點樣知自己中唔中？

明天睇新聞都應該會知中唔中

咁樣都唔明 申請no. 有3 6 9咪唔洗睇囉

已經唔記得自己有入表

上樓了

即係已經抽左條random seed 出黎囉

咦,仲有份睇

記得我個number 係3字頭
唯有下次努力 其他巴打加油

3 6 9有齊

咁我都玩撚完

其實係咪真係咁玩

暫時未中招,今日仲可以FF打J

屌 有6宇即係唔方排得頭啦 仆街喇

好彩仲有啟德南昌 就等下次啦咁

啟德南昌都係房協？

唔係房協都係房署

實有得抽 淡定

仲有長沙灣

注意力集中哂係啟德南昌

same, 機會大六合彩頭奬少少

喺果度番左七年中學咩味都冇播

有3 6 9是咪代表唔洗睇？

連登仔真係同啲師奶廢老一鳩樣
人地講咩就信

但新聞寫明既野就唔信

好撚多369
玩完

個編號得六位數 點玩十個數字

呢次真係369

今次無寄信 點先知中？

即係個十個數字唔關事?

中文U

六合彩

關事，不過呢十個數字同申請人數/ 申請人個編號有咩野關係就真係唔知

好 唔該巴打

等聽日新聞啦
有人話有369就唔駛睇，
咁我都可以話有369既選樓先都得嫁
大家都係鳩估假設ja

無野了

單人白表抽中個機率大d
定抽中六合彩頭獎機率大d

即係龍門任佢擺
鐘意改咩玩法都吹佢唔漲

由於房協的抽籤方式與房委會不同，房協是以電腦抽籤方式進行，抽出來的號碼只是基數，需再透過電腦運算，再編排申請者的揀樓次序，故申請者不能透過攪珠號碼估算自己的揀樓機會，要等待房協信件通知。

我以為眼花
自己打左呢兩句

申請人數目94369
即係0-9都有齊

大家覺得房協會唔會有黑箱作業

唔會掛...

一陣佢轉玩法話無呢d 數字先揀樓都得

以依家政府處理問題既手法
我自己覺得有都唔奇
跟本成個過程係點得佢地自己知

樓上兩個個名咁似既

新聞講過，今晚12點可以上呢兩個官網查選樓次序

大家到時睇下

少過0.2%

首期幾錢？

做到9成按

廿萬就得？

仲有個幾鐘

好緊張

印花稅d雜費都差唔多20萬

一個鐘後會上黎同大家報喜
準備做樓奴

咪撚發夢

係咪跟email send 嗰個申請編號？

會唔會一到12點就更新丫
班撚屌做野 應該無咁快

已經有得睇派彩

好似己有得睇

屌 第四類 排700....

睇唔明

第三類 3000幾

我諗排50打後都唔駛諗喇

唔洗明...個次序大過100 都收得皮

屌我30000幾

14xxx sosad

屌6類20000同40000

全部都炒機

難過中六合彩

呢到有冇600內

優先次序號碼有乜用

有冇巴打1000前 當贏左

綠表單人 67X

有620個單位

有機會執貨尾

靠自己買算

Cat3 4016

邊度有得睇？

垃圾房+1/2樓
我住公堅屋算

第六類別 43705

等星期六六合彩好過

優先次序號碼代表咩?

有都應該係單層/最低個1-2層

7千幾
又冇左兩舊水

我屌你老母，第五類排二萬幾，抽你老尾閪咩

應該唔係咁計

佢要先排唔同類別 再排號碼
當留2成比單人 即係綠白各50
即係你要係第單人類 (第三/第四) 排50前 先有得揀

Cat 5 12XXX

無啦無啦

第五類 萬鳩幾

第五類別 22xxx

到單人揀個陣就係得返單人
單人個間隔真心膠 房同廳調轉仲順眼

Cat 6 3千幾

萬鳩幾

第五類別 29xxx

Cat 6 9百幾

Cat 6
3xxxx
2xxxx

Cat 5 8xx

姐係邊類都好，要600 以上先有樓買？

600內先有機會

4000幾

屌 第6類排5萬4千幾

得594個單位。。

唉...

21xxx

ff完

九萬幾

好波

第三類別
排32xx
係咪訓得

差唔多包尾

星期4公佈，抽唔中果d回流居2市場，
星期六又有一大班睇樓，成交，又升

你岩係一批批簡但單人應該要好前先有機會

係

屌佢老味

第6 1萬9千幾
去賭波lo

優先個行代表乜野？
我5xx
但我係cat6 3xx

優先次序: 6X

第六類: 4X

係咪叫排得前

似係上面係group左所有人既排位下面似係 個cat既排位 鳩估

原來有5萬幾個單人白表，3萬幾個家庭白表
單人個啲真係試都咪試，無謂晒錢

3xx

收得工

ching

唔係，可以放棄

好大機會中

邊到有得睇
我搵左幾個網 都死link

好想知5xx代表乜野

已經中左啦

cat5 17xx

上面 #222有

綠表1200
又要等下次

大number 應該係直接排名
直接揀樓既次序

同問 都係睇唔到

仆街 以為12點先有得睇
依家上唔到個網

你直接google 翠嶺峰，去佢官網試下

我排4000幾
早我一個no.排6x

屌你老味, 優先 59xxx 我係咪排最尾個個

都係等聽日 訓醒睇新聞算

整定

屌 優先5xx仲有乜野揀

應該都冇了

一定有得買 但係貨中後尾
第4/6類最後揀單位
綠白各50
白表單人排4X
即係最尾係你

個網廢撚到死左 ?

雙人既仲可能有機會 單人就應該冇單人 綠白表各得10%

唔要俾我啦屌

單人呀 但咁優先個次序代表乜野

衰左了 生抽巴你呢

咁可以唔洗ff鳥 個優先次序係總排位但 cat入面過50 9成冇機會

59xxx

Cat 3 28xx

收皮？

yes

我cat 3, 13XX
GG 😢😢

應該係收左皮

我4000

優先次序號碼 : 7XXXX
第六類別 4XXXX

再一次收皮

完 排4萬幾

屌，其實優先同Cat有咩分別？
Cat 3 13xx姐係排緊13xx?

點解你哋入到

第6組別1400係咪都係收皮？

建議大家買下六合彩好過 中六合彩頭獎都係難少少

我仲慘啦
4XXXX

第5: 15XXX

下期星期六開，就買200$

貓巴

用手機易上D

中左7千幾萬 唔洗再係度抽波仔

努力啦生抽巴

第五類 2萬幾 game over

唔好話7千幾萬 二獎 百幾萬 用黎做首期都好呀

Cat 3 有多啲位揀樓呀嘛
不過排到咁後，真係冇得玩囉

第5類 260, 有冇機??

Cat 5 排幾多名先叫有

乜鬼野垃圾網

睇下有冇人唔要喇

按比例除返 佢有600個單位就4成係 cat5 1成 cat6

即係如果有大約20人冇簡就有我份???

政府D網係咁戇鳩 你google入官網逐下逐下禁入去會好d

唔好心急f5

可以咁講

4xxxx

cat5 2xxxx

點止20
白表單人 around 50個位
你排260 喎

呀 無野。以為第六類

36000

不過可能好易 假設一月中有好多人見主任都收皮

點樣會收皮架

屌你cat5都幾多人爭，瞓得

成績算唔錯啦
証明你平時有拖阿婆過馬路

優先次序: 9x

第六類: 6x

係咪叫有機會

上埋另一個網睇下有無唔同result 先

一樣嫁

4xxxxx玩完

你係樓奴了

第5類 13xx

你點呀

Ching

唔合資格

咁接近又真係幾唔甘心既

優先：15xx
第五：4xx
應該冇機會？

1 成 Cat 6
6x 都可能冇呀

點先知咩最有機

Number

上面有人中左

恭喜曬

優先 93xxx

cat 5 30xxx.

多謝人人兩舊水. !!!

優先:4437
c6: 2677
係咪可以等下次

優先次序號碼 : 63323
第六類別 38388

有冇得退錢？

好心有d 仆街冇錢買既就咪撚走入黎抽左先算

cat6 47xxx

大家圍爐等房委樓啦

Cat 5 17xx , 玩完

第六類別排五萬幾
優先次序排八萬尾

cat 5 5xx 打錯，不過都係玩完

玩撚完, 抽到80歲都未中啦咁

算好接近啦，排到500名

Cat 5 23xx

cat6 47xx

第3類 38xx
我想知有冇人排得後過我

優先 92xxx
cat 6 56xxx

第5類 2萬幾 我明明早輪先帶個盲人搭，唉

200蚊買下六合彩仲好

唉，互勉之

Cat6 7千幾
訓啦咁多位巴打

仲有星期六六合彩，
各位巴打星期六晚見

50000幾

即使每次抽， 都可能成世中唔到

一樣 第5類 2萬頭 遞表 果日開始食齋 唔殺生 到今日 唉...

第三類 224x
係咪冇機？

第3類14845 有冇機

有冇人解釋咩喺優先次序

唔洗理 睇選購單位次序就得
利申:Cat 6 7000幾

第5類 11xxx

即係點

第一次抽
係咪剩係睇 第幾類後面個數就得😂

第五類 43x （二人抽）
機會大唔大

恭起

50% 機會

優先次序號碼 : 26XXX

算啦
安慰自己等房協
唔洗日日同D痴線佬一齊出入
仲要等到2022先入伙
今年賣果D仲快交貨

推，唔識睇

lm

房委呀講錯
睇D公屋樓點樣用市價7折發售
中國建築鉛水樓我就唔入喇

嚟緊何文田你唔好入紙呀千祈

姐係有成萬人都比唔到首期/撻訂就比你買

我屌佢老母

cat5 23xxx

酸

房協樓靚好多，冇得比
而家d居屋同公屋差唔多款

係一樣

第五類別 108xx

有冇機會?

優先次序號碼 :
12

申請類別 (註)
選購單位次序
第六類別
7

有冇中??
Sorry, 第一次抽

其實過千買到既機會都=0

岩岩睇成39xxx

唔好意思請問有冇巴打教下d數字點睇

優先次序號碼 : 33688

申請類別 (註) 選購單位次序
第六類別 20468

第三類別 224 有冇機會？

排三萬

me 第六類 五萬幾

優先次序號碼 : 35xx

申請類別 (註) 選購單位次序
第六類別 21xx

有無機會

第四類561
姐係點

我教你睇呀，姐係無機會

無

你老母中埋風悿呀 咁撚弱智都問得出

有小朋友就唔好諗將軍澳d 學校啦
最垃圾校網唔係浪得虛名

抽得中 都未必買得起既

可能一月中dq 呢

屌你老母
8萬幾

cat 6 得五萬幾個申請

Cat3 2xx
算唔算後

唔係講笑，真係五萬幾，另類中奬，下期要買六合彩

Cat5 9xxx
屌你老母 前面果9000人死撚左去啦

巴打 我都係Cat3 2xx
想知有冇機會

優先926
第五類293

即係有無?

cat 5 8xxx 我

我都係第三類 3000幾

第5類157有無機🤤

睇唔明
優先次序 300幾
第六類別 百幾
姐係點

cat6 55xxx
有冇人後得過我

有機會執到尾貨

我都唔知

me 5547x

將軍澳係咪冇機

ON9

CAT 6
48XXX

真係得返FF
排5萬幾

屌你老母，排553xx

好似會有喎
620個單位， 40%係第5類， 即係有248個
所以應該有

我排260， 要有人冇簡先輪到我

尋晚睇完個結果瞓得好差

唯有寄望白居二

Cat 6 4xx
有冇機會揀到將軍澳

Cat 6 56xxx

Cat6 排二百頭
total 排近400
有冇機會中屯門

唔係3位數都唔使諗啦......

same here

tko得330/2/10 = 16個 Cat 6

但淨係屯門得七十幾個

笑了 第五類別 二萬幾

4萬幾 咁就2舊水

幾時到房署

cat6 6xx
係咪唔洗諗？

Cat6 排萬幾

Yes

想問下cat5 千四係咪無機架啦，有無往績睇呢其實

唔要比我呀

Same here

葡萄

第六類別
6937

第6類，排748有無機？

過1000都唔駛諗架啦

Cat6
排4萬幾

cat3 2xx
睇黎無緣tko 3房了

我地前世應該做左好多壞事

你贏

CAT 6 49XXX

一片哀號

巴打會唔會成世人既運氣已經用晒

食屎啦你.jpg

60個單位 單人排6X都買唔到都唔知係好運定黑仔...

早排搭巴士有2獲見到有人漏銀包 入面有信用卡有鎖匙 比返車長都積唔夠福
優先同cat6 排幾多先有機會

第六類得60個單位。
688人放棄你就有機會。

CAT 5 2萬幾
你老母

萬幾
嘥咗兩百蚊, 唉 屌佢老母